［2019DSE首戰］中文科討論區［2］

卷四Tips 傳送門
‎［2019DSE］中文科口試討論及直播區 2 (已整合各有心巴絲tips)

大家可以一齊討論吓點準備卷一到卷三
唔好報咩考前精讀 買咩筆記 補習佬臨尾昆水
慳啲錢同時間 溫返自己唔識嘅地方
有咩唔明可以喺度問 會有好多巴絲幫手解答

希望考之前再幫到多啲同學仔
連登有愛

我晏啲會post返一啲之前打落嘅tips
比大家參考返可以點準備
無必勝嘅策略 只有不服輸嘅心態
唔好比恐懼擊倒自己
特別係唔使盲目相信人哋有特別技巧或者例子
咩tip中聽完就算 當講笑
清楚明白要準備啲咩 足夠就可以了
雖然讀書唔係兩星期可以大幅改變到嘅嘢
但係兩星期你集中的話 結果亦可以改寫
唔好放棄
前方就是大學之路
18年學習生涯 就係為咗踏上呢個舞台
唔好比自己後悔 搏到盡德巴字

我又開咗個唔好理另外一個，沉口左佢plz

你嗰個好好似多啲人覆，沉咗呢個佢啦